Far-right=人類文明既毒瘤

Far right會有以下特徵:
反智主義
男權至上
種族/白人至上主義
反科學/反疫苗/地平說
宗教狂熱
根本人類文明發展左咁耐想擺脫既野係晒極右派身上出現
左膠最多打下嘴炮,而且會真係為左理想主義同價值觀既野不惜放棄經濟利益而去保護弱者
但係右膠係真係會係條街到見到亞洲人/黑人而拎槍射人
大家可以睇下Far right 係疫情既表現就知

上網search下anti-lockdown protest就知有幾痴線各種信耶穌唔驚

推